九龍塘站舉牌 市民：毋忘7.21

九龍塘站舉牌 市民：毋忘7.21

參與不合作運動的市民手持標語及平板電腦提醒乘客毋忘元朗恐襲。黃江奇攝

【本報訊】反送中浪潮持續，有市民因應昨日是7.21西鐵元朗站襲擊事件發生一個月，早上到港鐵九龍塘站發起不合作運動，他們改以手持標語及叫喊口號的方式提醒乘客毋忘襲擊事件，並呼籲全民響應9月2日三罷，其間未有堵塞車門。部份乘客大表支持，高叫「後生仔加油」。

昨早的不合作運動由網民發起，原本打算於早上7時30分起在九龍塘站、荔景站及炮台山站堵塞港鐵列車，港鐵加派人手維持秩序，但其間三個車站各只有少數身穿黑衫市民聚集，響應行動的市民臨時變陣，集中到九龍塘站高舉標語及叫喊口號，未有堵塞列車車門。

相關新聞：港鐵站對峙 示威者滅火筒退警

宣傳9.2三罷

數十名響應行動的市民在九龍塘站舉起「毋忘7.21元朗恐襲 追究警黑合作」、「光復香港 時代革命」等標語，並以平板電腦播放7.21元朗白衣人無差別攻擊市民的片段，提醒市民昨日是事發一個月，至今警方拘捕28名涉案暴徒，但沒有人被落案起訴。示威人士又在站內高叫「五大訴求，缺一不可」的口號，呼籲市民響應9月2日三罷。

部份乘客向示威者高叫「後生仔加油」，亦有乘客舉起拇指「讚好」。現場氣氛大致平靜，列車服務未受影響，至早上10時許示威者和平散去。

■記者黃江奇、黎志偉

上一則
上一則
催淚彈遺害 九旬翁哮喘惡化

下一則
下一則
大叔受虐案 子索CCTV：警拒寫落口供紙

港鐵站對峙 示威者滅火筒退警
小店：越黑暗越要自己發光
遇襲少女：好彩捉住木棍自保
民間：完美演繹執法不公
警終認可實時看港鐵站CCTV
鐵路部隊無出動「因港鐵停駛」
愛沙尼亞前總統撐「香港之路」
觀塘、荃葵青遊行未獲批
催淚彈遺害 九旬翁哮喘惡化
大叔受虐案 子索CCTV：警拒寫落口供紙
醫生轟毀互信 促訂公院執勤守則
8.5被捕女：遭警圍毆 扯口罩噴椒
連儂牆傷者好轉 斬人疑兇今提堂
頌明苑管理處稱明晚交代
指fb提「黑警死全家」不當律政司擬阻見習律師執業
何君堯屢爆仇恨言論無除名
機管局疑清算 炒兩資深經理
百人幫襯撐良心小店
深圳行政拘留英領館職員
治安法乏監督 可隨意扣15日
日外相促京維持港自由
台逾百醫護聲討港警濫暴
筆架山現爭普選大直幡
教局倡教師避答社會問題
警指教唆謀殺 IT男踢保
官媒抹黑港司法勾連外國
外交部長信教外媒做新聞
美參院領袖：早晚全球助港抗北京
林鄭溝通平台全建制 被指「扮傾」
曾俊華拍片籲和解
陳文敏：監警會查警暴或遭覆核
加裝兩層鐵網 觀塘警署變「監獄」
7.21元朗恐襲零檢控千人聲討警黑勾結

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?